各大學GOOP邀請碼流出

HKU: Earth
CUHK: Engineer
UST: Temple
City: Jacklee
BU: Canteen
Poly: chasewind
LingU: Cow
Edu: University
OUHK: whale
HsU: anotherperson

有冇巴打知道其他大學嘅邀請碼，或者以上改左我唔知都可以講

I大？

Ibigno.1